大西北表示水浸 好不安

留名等水浸變泳池既圖

世界末日

連落兩日

瞓足四日

之後支那唔聲唔聲排洪

我以為已經6,7點個天黑哂

原來你住大西北

見到樓主游住水開post